【香港Online玩家每日鍵盤任務】

在Telegram加入以下Channel/Bot:

1. 狙擊TVB廣告商

呢個Channel每日都會發放本日狙擊對象
只需要跟link click入去相應既facebook專頁
派嬲比最頂既post, 同埋貼佢地提供既圖就可以, 順手like同路人既回覆幫助推上頂
如果專頁有評分功能, 比1星

2. Copy投訴信

呢個Channel會不定期提供投訴信Template比你Send比政府機構

3. 做Reddit任務

其實就係Search "Hong Kong"呢個關鍵字, 去upvote(推)有利我地既post同埋留言, downvote(拉)不利我地既post同埋留言
Channel亦有提供幾個同香港有關既Subreddit比大家去推/拉post
如果英文水平足夠, 可以嘗試友善地同外國人溝通

4. 做Twitter任務

呢個Bot係根據Twitter文宣組Admin既篩選, 提供一大堆有利我地運動既Twitter post link
入去Like(比心心), 同埋Retweet(唔好Retweet and Comment), 幫佢地推post
英文水平足夠既話可以留簡短Comment評論下
自問水平不足就視情況講下Thank you for standing with Hong Kong之類感謝說話

記住，呢幾項任務必須多人做，並且持之以恆，先會有效果，每人每日付出少少時間，做左佢，直到煲底相見既一日

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

有冇方法玩到小學雞每日一篇咁 做完任務有積分